注意！旺角新裝cctv！

隔離就係黨鐵！！

幫推！

推

push

推！

推唔到

依家好多係黨鐵旁都多裝左依d 4k 高清“波“
LCK 重有好多
TM 大會堂外牆又係好多
TM 公園超多

換裝小心！

爆